買左美麗日子既真係輸錢輸得好唔抵

武豐一起步搶都唔搶 轉灣入直路又車前倒後
明明隻馬要大逃唔應該扣住

仲有隻永旺喜喜 鞭都冇打過